都話光頭臭口冇個好人 大J連原神都玩得落

一直支持大J, 買曬全身boyhood裝 +9, 自從睇呢個post開始轉軚

Dragalia Lost黎架wo

你係咪無睇comment

拉

傻閪...

弱智都上連登

已封鎖會員 hunter456

無歧視弱智
不過歧視煩膠